---
extends: _layouts.answer
section: content
title: ¿Cuál es la perspectiva de la vida del musulmán?
date: 2024-07-28
description: La perspectiva del musulmán sobre la vida está determinada por creencias como el propósito noble, la gratitud, la paciencia y la confianza en Dios.
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/introduction-to-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 573109
---

La perspectiva del musulmán sobre la vida está determinada por las siguientes creencias:

- Equilibrio entre la esperanza en la Misericordia de Dios y el temor a Su castigo
- Tengo un propósito noble
- Si sucede algo bueno, sé agradecido. Si ocurre algo malo, ten paciencia
- Esta vida es una prueba y Dios ve todo lo que hago
- Pongo mi confianza en Dios - nada sucede si no es con Su permiso
- Todo lo que tengo viene de Dios
- Esperanza genuina y preocupación para que los no musulmanes sean guiados
- Centrarme en lo que está bajo mi control y esforzarme al máximo
- Volveré a Dios y rendiré cuentas
